router經常斷線

成日用用下就斷線
要蚊左條lan線插返先得
但個wifi又冇斷到
特別bt download最嚴重
10秒斷一次
有冇巴打知咩事

屌你老母留名

router有log，去睇吓有乜warning之類，就咁講斷線鬼知乜事